有茅台灣手足幫代訂 Tiny 全棵寫真

【2020 -TINY初長成全裸實體寫真書】
2020！胎尼❤️你！TINY今年終於願意拍全裸啦~

許多追蹤TINY多年的肉粉應該都知道，TINY曾在2017、2018年的各推出過一本寫真集，
這兩本寫真內容大都主打日系可愛、性感也不忘賣萌，
如今到了輕熟女的年紀，身上多了一點刺青，
神韻也逐漸開始從清純無辜變得誘惑可人，這次剛好搭配2020年，
TINY決定推出20套精心挑選且風格百變的各種造型，
主打反差萌也盡情大方展現自己的多元面貌，
更重要的是解禁了緊守下半身的魔咒，
顛覆大家心中總是死不脫內褲的TINY形象❤️
這次的全裸解禁，只有在實體寫真中才會看到全裸的TINY，
寫真發售後也會上架除了全裸以外的照片到JVID，
還有紙本中沒有收錄到的珍貴遺珠畫面，
讓不方便購買紙本的肉粉們的肉粉們也可以收藏到可愛火辣的TINY~

特別感謝本次寫真書的攝影師「石見三也」、「胡信子」，
一同完成TINY入行七年多來的首次全裸寫真創作，
三個月的拍攝期間經歷了天候不佳、
生病延期、TINY受傷、場地不如預期、
拍攝成品與想像不符合等等的大小問題，
最終才完成了這本寫真，
希望大家會喜愛TINY的首次突破，
這將會攝影師與TINY在2020年最棒的禮物!

寫真書內容
▻ 16K全彩
▻書衣簡裝
▻120頁
▻紙盒包裝運送

原價1480含運
預購價1280含運

預購期間 2020/09/30-2020/11/15
預計出貨日2020/12/15之後

如有任何細節更動將統一公告
本次寫真書負責人信箱:
a127871465@gmail.com
* Required
Email address *
依據中華民國出版品內容分級規定，本商品內含裸露內容，未滿十八歲者請勿購買、閱聽。

匯款資料
銀行代號：808 玉山樹林分行
帳號 ：0370-979-115433
戶名：胡維信

注意！匯款之後請保留匯款收據存查
步驟一，請先匯款再進行填單 *
一本$1280
二本$2560
三本$3840
四本$5120
8本$10240

假波都睇得咁開心, 開個價 飛過去扑佢啦

Ching知行情

樓主唔睇中大email?

假波拍完JVID冇人理佢

全裸露唔露lin先
啲女成日就無著衫之後一大塊布遮勻全身跟住話自己全裸
無lin/閪睇都唔好話自己全裸啦好心

周秀娜當初唔係假波咩?

認同
全祼就係想睇linlin西西

仲要比幾千蚊，可能食埋炒價成萬蚊先睇要本書
係我不如攞幾千蚊，叫幾次高價雞仲好

人形豬, 貼錢都唔要

寫真專家, 真呀
起碼學似何麥枒嗰本咁, 就真係全裸寫真喇

全祼如果得個背脊就含啦

時事台？

尊重下啦,話晒手足嚟

支持本土blackruby好過
佢間鋪好似有賣台妹寫真

@是是旦

屌你老母，咁都開錯台？
永久封禁，你單機啦你。